[Cheshire] CLC討論區 (20) SUMMER KISS 之 GB Stage 後的忙碌期～

歡迎黎到CLC(CrystaL Clear)討論區！

「CLC」（씨엘씨）出道於2015年3月19日，初始成員5人(吳承姬、崔有真、張丞延、Sorn和張睿恩)，2016年2月加入新成員ELKIE(莊錠欣)及權恩彬。團名「CLC」為「CrystaL Clear」之縮寫，期許成員們能像水晶一樣永遠保持在潔淨、閃耀的模樣。CLC的粉絲為"Cheshire(쳇셔)"，因為CLC和Logo中貓咪樣式很相配與愛麗絲夢遊仙境裡面的Cheshire貓咪一樣都是一直微笑著的，而Cheshire亦有著Crystal的意思。CLC是繼2009年4minute之後，Cube娛樂相隔六年推出的女子團體，作為備受期待的Cube新人，被網友以「Cube Girls」稱呼，但實際上她們早就以「CLC」之名在弘大街頭多次進行表演，累積演出經驗之外也將街頭表演收入作幫助殘障兒童之用途。

CLC曾與B1A4及GOT7一起拍攝廣告，吳承姬參與師兄BEAST成員梁耀燮歌曲之featuring，所有成員也出演師姐G.NA的音樂錄影帶並參與該曲的舞台伴舞，吳承姬個人並出演師兄團BTOB的音樂錄影帶，而Sorn更加是「tvN K-POP獵星行動第一季」的優勝者，成員們於出道前就進行了相當多樣的活動。

成員簡介：

韓文名：오승희
英文名：Oh Seung Hee
中文名：吳承姬
國籍：南韓
隊內職務：主唱
生日：1995年10月10日
血型：A型
星座：天秤座
身高：163 CM
體重：49 KG
學歷： 首爾清潭中學
練習生年資：三年
代表水果：青蘋果

具備水準級的鋼琴演奏實力，也能作曲、作詞等，有成為製作人的潛能

個人經歷：
2012年於第一屆CUBE之星選拔大賽獲得「光州及全羅南道地區」冠軍
2013年以「CUBE Girls」名義與 BEAST 梁耀燮合唱《Perfume》
2013年出演BTOB《두 번째 고백 (2nd Confession)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2014年與BTOB 陸星材合唱tvN金土劇《九數少年》OST《궁금해
(Curious About You)》
2014年出演BTOB《울면 안 돼 (The Winter's Tale)》的MV
2016年出演JTBC新女團主唱競演節目《Girl Spirit》。

韓文名：최유진
英文名：Choi Yu Jin
中文名：崔有真
國籍：南韓
隊內職務：副唱、領舞
生日：1996年8月12日
血型：A型
星座：獅子座
身高：164 CM
體重：42 KG
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：四年
代表水果：士多啤梨

從小開始磨練充滿力量的舞蹈實力，與丞延是CLC的"Two Top Dancer"

個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演MBC人氣綜藝節目《真正的男人女軍特輯3》，並與其他女軍成員在MBC演藝大賞中奪得"最佳團隊合作獎" ，並在一部開場表演中參與演出
2016年出演Naver TVCast 網絡劇《惡夢老師》(客串)
2017年出演Naver TVCast 網絡劇《從明天開始我們》(主演之一)

韓文名：장승연
英文名：Chang Seung Yeon
中文名：張丞延
國籍：南韓
隊內職務：隊長、領唱、領舞
生日：1996年11月6日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：163 CM
體重：46 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：三年八個月
代表水果：橙

具備卓越的舞蹈實力、水準級的吉他演奏和魅力歌唱實力，有機智口才和豪爽性格的"藝能Idol"

個人經歷；
2012年客串出演MBC劇集《光與影》
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

泰文名：ชลนสร สัจจกุล
韓文名：손
英文名：Chonnasorn Sajakul (SORN)
國籍：泰國
隊內職務：副唱
生日：1996年11月18日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：164 CM
體重：48 KG
學歷：韓國肯特外語學校
練習生年資：兩年半
代表水果：西瓜

tvN《K-Pop獵星行動 第一季》優勝者，具備華麗舞蹈及出眾的歌唱實力，懂四種語言的全球性成員。兒時曾出演泰國電視劇集。

個人經歷：
2012年於tvN《K-Pop獵星行動 第一季》獲得冠軍，並加入CUBE Ent.作練習生
2012年以個人身份為G.NA《Because You Are The One》作feat
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

韓文名：장예은
英文名：Jang Yee Eun
中文名：張睿恩
國籍：南韓
隊內職務：Rapper
生日：1998年8月10日
血型：B型
星座：獅子座
身高：166 CM
體重：49 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：一年七個月
代表水果：番茄

具備水準級的英語和中文對話能力，有Rap Making的實力

個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演BEAST孫東雲首張日本迷利專輯歌曲《キミしか》的MV
2016年代言服裝品牌TBJ Nearby(與BTOB)

英文名：ELKIE Chong Ting Yan
中文名：莊錠欣
國籍：香港
隊內職務： 副唱
生日：1998年11月2日
血型： B型
星座：天蝎座
身高：163cm
體重：45kg
學歷：迦密柏雨中學
練習生年資：
代表水果：車厘子

隊內的「快樂病毒」

香港童星，2011年曾以香港少女組合Honey Bees出道。此外，亦參與過20多部TVB劇集拍攝及擔當兒童節目主持等。

個人經歷：
2016年2月25日，CLC官方SNS帳號公佈ELKIE新增為CLC第六名成員。
2016年3月3日，在Mnet《M! Countdown》舞台正式出道。
2016年，與BTOB旼赫、昌燮演唱TVN綜藝電視劇《話劇結束之後》的OST《연극이 끝난 후》。
2016年，出演BTOB《기도(I'll be your man)》的MV。

韓文名：권은빈
英文名：Kwon Eunbin
中文名：權恩彬
國籍：南韓
隊內職務：副唱、忙內
生日：2000年1月6日
血型：B型
星座：摩羯座
身高：167cm
體重：48kg
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：兩年
代表水果：檸檬

個人經歷：
2016年，參加Mnet「經紀公司大型企劃女團」新女團選拔／生存實境節目《PRODUCE 101》
2016年2月26日，CLC官方SNS帳號公佈權恩彬新增為CLC第七名成員。
2016年5月30日，在第四張迷利專輯傳媒Showcase上正式亮相。6月1日，在MBC MUSIC《SHOW CHAMPION》的舞台出道。

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《First Love》2015年3月19日

1.카페모카 주세요 (請給我摩卡咖啡)
2.Pepe
3.샤랄라 (Sharala)
4.첫사랑 (初戀)
5.창문을 열고 (打開窗戶)
CLC(씨엘씨) - Pepe MV

迷你二輯
《QUESTION》2015年5月28日

1. Hey Yo
2. 궁금해 (Like)
3. Lucky
4. 숨바꼭질 (捉迷藏)
5. 어쩌죠 (怎麼辦)
씨엘씨(CLC) - 궁금해 (Like)' MV

迷你三輯
《REFRESH》2016年2月29日

1. 예뻐지게(High Heels)
2. REFRESH
3. YAYA(Say ‘Bye’ to ‘Solo’)
4. 오빠친구 (偶吧朋友)
5. EIGHTEEN
CLC(씨엘씨) - '예뻐지게(High Heels)' MV

迷你四輯
《NU.CLEAR》2016年5月30日

1. 어느 별에서 왔니 (Whatplanet are you from?)
2. 아니야 (No oh oh)
3. 하나, 둘, 셋
4. Day by day
5. Dear my friend
6. 진작에
CLC(씨엘씨) - '아니야 (No oh oh)' MV

迷你五輯
《CRYSTYLE》2017年1月17日

1. Liar
2. 도깨비 (Hobgoblin)
3. Mistake
4. 미유미유(MeowMeow)
5. 말이야 (I mean that)
6. 눈물병 (Depression)
CLC(씨엘씨) - '도깨비(Hobgoblin)' MV

迷你六輯
《FREE’SM》2017年8月3日

01. 어디야? (Where are you?)
02. BAE
03. 즐겨 (I LIKE IT)
04. CALL MY NAME
05. SUMMER KISS
06. 잡아줄게
CLC(씨엘씨) - '어디야?(Where are you?)' Official Music Video

日本1st Mini Album
《High Heels》2016年4月13日

【収録曲】
1. ファーストラブ (First Love)
2. PEPE
3.クングメ (Like)
4. High Heels
5. I should be so lucky
High Heels（イェポジゲ）ver.Japanese

日本2nd Mini Album
《チャミスマ(Chamisma)》2016年7月27日

【収録曲】
1.チャミスマ (Chamisma)
2.スキドキ
3.Chocolate spice
4.1,2,3 (Japanese Version)
5.学園天国

數位單曲：
《Eighteen》2015年4月16日

其他歌曲:

G.NA首張英文數位專輯「Oui」(Sorn參與)
《Because You Are The One》2012年9月21日

Cube Voice Project (吳承姬參與)
《Perfume》2013年4月30日

PRODUCE 101 - 35 Girls 5 Concepts (權恩彬參與)
《Don't Matter》2016年3月19日

九數少年OST - 承姬&BTOB陸星材
《궁금해》 (Curious About You) 2014年9月25日

MV

Smart Uniforms廣告歌《Family》-與B1A4、GOT7
2014年11月25日

MV

網路電視劇《ChocoBank》OST
《두근두근 러브》2016年2月15日

話劇結束之後OST - ELKIE&BTOB昌燮(Feat. BTOB旼赫)
《연극이 끝난 후》 2016年7月4日

아이돌보컬리그 – 걸스피릿(GIRL SPIRIT) EPISODE 06
金保亨 (SPICA), 承姬
《엄마》 2016年8月24日

2016 UNITED CUBE PROJECT PART.1-與泫雅、張賢勝、BTOB、盧志勛、Pentagon
《Special Christmas》2016年12月16日

CLC官方Twitter專頁

CLC官方Daum Cafe專頁

CLC官方Youtube帳號

CLC官方Fackbook專頁

CLC官方微博

CLC日本官方Twitter專頁

CLC日本官方Fan Club網站

CUBE JAPAN OFFICIAL FANCLUB YOUTUBE

鎮post之寶

每日一屌CUBE
你今日屌咗未

😂

忙到阿肥待機都要訓教 留名

full schedule

仲發育緊姐係仲會繼續肥
肥肥唔洗驚啦

回一回個po

點知原來自己係1001果個

我都準備回你，但發現回唔到

kkbox度有講會去偶運會太好了

崔有真唔食飯因為怕著唔落條裙
佢都著唔落邊個著到

簡直當肥肥無到

從別家的飯拍看自家的偶像

精靈係twice隔離坐足一日就啱架喇

唔係車傻自己講咋咩，佢地有confirm話去

台灣班友問咋
佢地冇答過

你贏囉

我睇漏咗依句

支持肥肥參加藝術體操

嘩...
btw之前佢地參加運動會有參加啲咩項目

真真射箭
呀丞相撲

第1次丞60米 喪射箭 團接力預賽
第2次丞60米 真丞混合射箭

哇你每日睇
2015年咁記得

經歷過好難唔記得 得果兩次

呀丞摔跤果個係新春節目 社長在看

我記錯

呀丞失神鄧下鄧下好得意

今次我都有得經歷了

好明顯事實上 社長沒有在看

我想問

點睇返開台d留言

新飯留名

雙重視覺享受

新人留名 有無人鍾意莊錠欣

學友

睿嬸洗唔洗入鎮post之寶

你擺第一版之後以後冇新飯

所以第二版先po

瞬間有負皮

Why downvote me

我知錯喇

好似有位叫學友嘅鐘意佢

留名

你係咪比個風吹到傻左

係啊

成日問野無人理我就傻傻地嫁啦

車傻有愛
小弟係呢到不嬲都冇人理

我只係想問下張相來源dl 原相上page但某人唔理我

有真清佢搵你

末放了

真心Sor呀FY

萬歲佢貼出黎架

我fd話今朝上班路

有WANNA ONE FANS同保安打架...

睇錯wanna one同保安打交
下⋯⋯咁刺激真人快打

CLC啲私服老是常出現

칯今日好靚

呀真竟然仲未着黑裙

哪有錢

都著咗咁耐

俾個機會佢去洗下啦

39:31 食左早餐未呀

可惜佢話精靈好似已經聽慣咗

冇乜反應

佢個反應
一笑傾城牙

呢個filter真係好睇咩周街都用

難得有呢d profile寫

不過張丞演蔣錠欣權恩斌

呀丞果然有寫南chu

想出演既綜藝佢寫足5個

6個先啱

諗起尋日有人叫精靈同公司爭取下綜藝
我心諗：

呀喪理想型仲寫緊李光洙好長情

晏爹～！！！

上面個張呀喪好靚

大家唔洗再問 我朝朝都會煮早餐比佢食

你地諗定
下次去用第二句新既

莊錠欣 你今日靚爆鏡呀

錠欣BB！！好靚女呀呀呀！！！

肥肥露腰呀今日

好想一野搣落去

趕時間到連對鞋都唔著返好先落車

上次肥肥電台又係著到踢拖咁
依家佢地興咁著

好似係

我要睇腰呀

有真真都唔錯

真係個腩就黎大過胸

莊錠欣<3

做運動啦肥肥

今次佢影完相有著返好

今日個咪..
係咪開始甩色

點解咁睇肥肥咁纖瘦

睇下小腿

好可愛

mr removed
今日唔咪嘴了?

呀丞幾時埋左ioi堆

同青夏做96line都唔錯

請夏

度妍

終於黎料喇

今次到錠欣BB

仙女

屌你老母 係街睇唔到呀！！！！！

琴日elkie KKBOX話好快會有cover project 估唔到今日就出<33333
雖然唔係少時歌:(

呢首啱唱好多

聽緊第3次

仆你個街 好撚好聽...

真心好聽...

今次我絕對認同你呀學友...

今次我都認同佢👍

精靈

停唔到Loop

LIKE咗99999次

周不時都見到Naver有CLC interview片
但都無人睇嘅

砂紙絲28號夜晚到未

肥肥個入場想點

到呀 有簽售？？？？

颱風快快走

咁都睇唔出?
<鴨的進化史>
鴨>進化>吳承鴨

錄simply kpop 但好夜

幾夜
如果真。好夜我反而去到
果日金童showcase

好想再睇精靈做戲...
唔會咁貪心要上電視劇
網劇微電影都得架

cafe未出

11點有可能去到
研究下先

韓版大冬瓜

Gag girl

好鬼正

有無人聽過 好好聽

素妍BB生日粗卡

who?

差Park Won好多但已經極好聽

昭妍消失左咁款

不過cube肯比佢開instagram

Yeah~ I'm a female monster!!
佢d Rap好正

係我心目中已經世界第一...

今日睿b個頭正常翻
好正

依首真係神級歌

精靈真識揀

粗卡

唱咩都變神級歌啦

唉唷Honey...

May be佢地10月去台灣

咁快有人整左中字

多飯

錠欣自己整架

CLC 邊有飯

你脫左

脫唔到

睇到出面個音樂台癲狗POST
忽然覺得CLC POST真係世界第一清泉
又冇人惡 又冇小圈子 又個個團飯

肯定冇人惡??

YOU

竟然有人未訓

FOR THE WEAK

sleep is for the weak

睇完見到呢條片
係咁loop honey bee

Of
好多小圈子

呢三日賣得八十幾 今晚場fs....

冇氣了

黎來黎去都係嗰批fans去簽

其實真係...

去fs嘅香港大陸同埋台灣人係好少

睇個list就知..

點都要支持下

비니비니응짱!

原本以為今日音中停播
點知原來係CLC無去

咩事咁可愛

[q uote]咩事咁可愛
[/quote]

痴線
佢幾時都咁可愛架啦

今日Fansign倒轉咗次序?
由阿b簽先

月巴: 萬歲咁樣咁難得讚我我會怕羞

你睇樓上肥肥咁嘅look就知佢忙內上身啦

呀肥減10磅就真係世界級

再肥10磅就有份

究竟佢日日食幾多架

琴日個profile佢仲寫鍾意pt運動.....

口部嘴嚼》食野

呀丞呀B果d先熱血同勵志
直接衝入gym房開墊舉鐵

咦
睇真啲今日Fansign啲私服...
終於有新衫著

DIA同樣都有隻歌叫你來自那顆星

好

車傻

擔住遮唱

我睇果時覺得背景音樂搞到精靈偏離咗個音準

同個bgm撞到聽唔清

聽住一首歌唱第二首歌係好撚難

癡撚線 精靈好強

我唔鍾意佢都必需承認佢真係好勁.....

我錠緊係勁啦

發覺成日有人追住我負皮 潛了

屌你依句俾正皮

大和解

嘩屌你原來有新post

嘩屌你終於識返黎

My B 飯拍留名

唔洗做咩師兄

我錠

食呀喪

諗起珠女

我睇片都跟住唱左哦어디야

買左10蚊4:2

4:2 我買左10蚊呀

又食少個豬柳強

Nvm mu win is oj

魚拉突！

4:2

無啦無啦 等緊車去ifc

唉冇左10蚊點算

咁都好湊熱鬧10蚊買枝野飲啦呀chu

單車變摩托呀嘛

成個連登都講緊4:2 追左勁多post先知咩事

由40倍變到15倍
連登力量

唔係100跌到15咩

不過真心 點解會信
湊熱鬧買10粒都了解既
但係買幾萬蚊果啲同性交轉運有咩分別

所以我成日諗係咪真係咁多傻仔

做乜撚野咁傻豬

4:2之後即刻又多咗負皮

唔是我

早起身有肥肥睇

靚到

可愛到

人歌Goodbye stage都要俾人cut歌

好qq

好靚靚

做番正職保安啦

精靈一野射返曬佢地6個

chok晒樣咁
但阿喪

正

hk01

hk01我錠打手黎

力捧

哇

係

超靚

砂紙絲快睇官咖

Arirang !!!

話說砂紙絲好似未升正會員...
攞唔攞到二順架..

其實我都想問點LEVEL up?
唔識韓文 今期個level up 方法 用google translate完
好似係影隻碟 但我影完,填返資料 好似都唔得

有冇跟足佢要求 專輯升級黎講佢都幾嚴下

我前幾日已經升到正會員
我CAP個教學圖
等腳絲一陣呀

comeback時期cafe level up方法
唔益CD-ROM

然後咁樣就完成了

感謝大大無私分享

腳絲好波

學友唔係升咗好耐喇咩

唔係話改左要再升定咩咩 我上年升既 好似係

升咗就唔洗再升啦
升到CLC咩

分身都要升

唔洗呀 佢俾d準會員升咋

我地果d正會員黎架，想再升就要買會員卡做Cheshire
等2期啦，如果有嘅話

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

屌 笑撚咗

謝解答~(≧▽≦)/~

Arirang得27個人報....

阿森納

wenger stay

2條49000攞景定贈慶

🤷🏻‍♂️

LM先！

買碟未

琴日本身班飛機取消搞左一大輪先可以琴晚飛到
啱啱先見到你地啲cm
不過我應該升唔切已經係韓國
而且個點名時間太早我趕唔切

50個名額》依家一順先得21個，二順7個報名...

仲有大把位

CUBE我屌你老母

9月3呢？

其實
Come唔comeback 個schedule都好似差唔得幾多🤷🏻‍♀️

唔好玩踢爆啦清

出日單？日專？

唔似會出

有event既話應該都係用韓專搞

記得好似巴Lee啦哇啦做據頭

開party

都好貴下 包飲食o姐

你老味500幾蚊

依家覺得入學式好抵玩

我都係做返cd rom

好撚hard sell聽到我..........

聽到起咗少少雞皮

但又俾咁多時間介紹，好有趣

點解呀

+1

yukie

丫c爹lu

我錠張相幾正

今次CB好想去但個個都去左
到下次CB就算有假我自己去無人陪部唔知入唔入到場
好灰

禾留守香港

窮學生哥留守香港

下次點都好

做咗2期先算

其實唔難架放心啦清
入到一場fs嘅，主動同埋大神們堆，日日同佢地趕行程就得架喇

忽然間有個妄想
遲啲師姐師弟回歸唔知有無得帶挈下CLC上周偶呢
例如CUBE特輯之類...

利申: 真．妄想

邊個負皮我

到我死個日都唔會上到

我 你打5p字

機會同mission clear有得揮

呀肥跑得好快

精靈成日整鬼肥肥

JM9
成件事好有趣

96LINE的恩恩怨怨

肯定係宿舍成日打架

睇原片仲見到阿丞玩9肥肥

架車是咪喻意肥肥考到車牌

睿B成日自己掟埋一邊玩

架車係郁唔到架

肥肥：肥腳拗出唔拗入

個正面角度影到精靈對腳有點兒粗壯

肥左

上cafe同佢講啦

有少少肉地先好

再睇返條片前啲原來係阿丞整壞阿肥架車
阿肥車牌molamola

向上望嗰張有啲似一種動物
但醒唔起
但係真係好cute

似我女朋友

由B簽先咁好😭😭
我去過幾次都係承姬簽先，影得好少相😭😭

上次去個場fs d人少到呢

9估冇痛苦
佢話係專輯升級公布欄
你唔係用專輯升定係指你post錯區

就係好奇怪 我有用專輯 加 應該區都冇post錯 因為我見好多人都係post果度。

發覺睿B成日即場拆糖拆野黎食

邊一日呀 6號果日

level up第二欄

真真嘅自述

可唔可睇到CLC 10週年呢

我都無批，而家第5次申請😂

係呀 我就係呢個位post

我暫時都4次 而家準備post 第5次

有無咁難升

一半都有啲難

腳絲你唔是都試咗兩次咩

應該hea到7年散

差唔多啦

仲有幾年玩

睇到7年我都滿足了

好難搵到一團去形容未來既clc
本來想講hello venus 但人地都有nara呢個ace

依排多咗新人入黎

dat armpit

7年都好

所以話

要珍惜每次cb

我1take pass

記錯咗添

呀丞update

我丞

丞懵YO~

點解咁靚

我post左第5次了

啱啱好食飯就有野睇了

出咩CB風格車傻就送咩禮物

好撚有趣喎真係

啤酒杯 送果條友真係破壞晒風格

Gfable

丞延做你女朋友 每日點過

咪臭係

每日同佢瘋狂Kongpad

諗下都扯扯地

想知咪問我囉

樓上肯去青山未

樓下跟埋去啦

即係你

呀丞個蘋果頭

為咗真真我先硬接咋

返青山啦

呢到D人癲左

清泉

清泉+1

聽聽下餓啲呀忽然醒起

EYE CONTACT VERSION 어디야???????

石沉大海

學友有好多分身
俾到自己4個正皮咁多

我諗應該有好多人同意我係清泉姐

負皮返你

有真淸+有一位有精靈大細卡的TG我

比左負皮學友
學友自己反省下

下 點解 係唔係有咩誤會

FF too much

真人真事not ff....

我嗰套一大一細早就同monreal巴換咗⋯⋯

有個fd要咗了...

砂紙絲 星期六有fs呀

gogogo

睇下精靈個訪問先

Elkie未捐過血

案po

挽留

有真清一次又一次傷我心

好眼訓

Weak...

我錠❤

在我們粉絲看得到跟看不到我們的時候，我們其實都一直在工作

又係保安囉
做藝人都冇乜曝光

牙真你對人好d啦

有嘅，拍片

但拍完CUBE唔播又有乜計

M

有中文 正

ission clear好好睇

佢逐個覆緊

停咗lu

youtube啲comment 個個都以為係起cube個天台拍,原來係起山上

咁近漢江，點會係聖水呀

圈圈圓圓圈圈

見到了，但撞左金童
而我金童已經買左碟
我係咪咁冇緣

金童差唔多時間？

吖我屌9月3又當生放

得20個位

一期

有無一期車傻？

冇

我有都無用😂😂

你未升
已過咗期了

係呀
而家得張卡留念😂😂

直頭一樣

我地一齊等二期啦狂粉絲
下次希望去到生日會

射番返去
成排中曬精靈槍

奶罐

我都等二期🙌🏻，但唔知到時點申請😂

嗱到時買完記得即刻升呀

阿喪呢個樣好得

表情神

原來有真清係利迷子

做哂暑期作業未呀chu??

我怕我唔識升😂

到時再算啦 有教學唔難嘅

再嘈遲下NO同你踢波

CUBE TV= 韓國ATV

上次我都有咁睇

好正

😚😚😚

砂紙絲！！fs改左做3點呀！！！

有緣了！！

到비니비니恩醬了

學韓文時間

冇人一推

等我睇下先

哇仲要係瑞草度買
利申去緊瑞草

買3隻中唔中到

買11隻啦絲 實中

一般搞幾耐，成個簽售

兩個幾鐘

11隻傻左

呢個post咁多負皮

btw有無人同我一樣鍾意港女

本人癡線的

車傻都是痴線

砂紙絲去幾多日？

4號翻

3張夠啦。。

超靚 耳仔

啲圖近到可以數到阿肥有幾多條眼捷毛

超高清

呀真影得最好

我真

阿肥 好靚

星期一個Arirang

Ps.依家冇活動

肥肥

apink個邊柒到

莊錠欣真係鬼火咁靚

今次我同意

哦姐係之前我話莊錠欣靚個d你唔同意

果兩條仔

而家同意返 唔好嬲

點止個2條仔
大把人都去左追
扮撚到置身事外咁既款
咩叫say個hi唔計 阻到佢日常生活就叫私生飯架啦
一定要拉住佢黎影相咁先計私生飯呀?
我真係覺得e家d人飯到唔撚用個腦諗野

最撚柒係個班追完之後叫人唔好追個班友
jetso就自己拎哂 出左事就唔關自己事
真係好撚鳩

唔敢係個邊講 會世界大戰

上次恩光又係同朋友黎 之後有妹妹係酒店等

我第5次申請唔成功😂😂

我都係 佢既回答 都係同一句韓文
앨범 등업 게시판 입니다.

有冇咁難申請 搞到我想開多個ac試下

不過我未買新碟

吓
第五次唔成功？
搞乜呀🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

鳩坐20Space 飲咖啡算唔算

你果d係正常範圍 加佢地同意

算

咩叫私生呢 召喚呀真同猥褻男張自拍

負皮我啦 用生命值硬接

喂唔好

屌！！！！你！！！

遲左............

佢話我無公開
我估係我㩒左公開信息之後無㩒수정🤦🏻‍♀️
又要等到星期一

呀呀呀呀呀呀呀

程序好鳩麻煩....

哄到埋個胸度

我屌 悲劇年經...

仆街

🤤

你老母就胸

索一啖即刻死都制

報左驚

下次去希望見到真真啦

咁你都算好啲 搵到個問題所在
我真係唔明我衰咩 痴線 明明有Post哂正反面圖 都唔得

真真呢張相 好PURE

回po唔好quote依幅相唔該 ...

飯團入坑相

洗唔撚走呀

可能係飯團黎

咪quote

今日公佈既melody4期goods

同cheshire1期一樣都係3萬won

見佢地btob fans係度嘈

不如再睇下clc堆贈品你地起碼都有杯有牙刷

今天的CLC打倒昨天的CLC
有進步
呵番

車傻易恰呀嘛

去Level up個등업리턴睇下垃圾CUBE話你爭啲乜

去捉精靈果d，名唔我開，自己黎省下

屌你地老母唔撚想返工呀

我係正宗"得個講字"

返到屋企都有得見啦洗乜專登去捕

邊到有片睇

咁都比到位你入

真少少收皮啦好嗎

睇相咋下話

真係over晒

酸

返去攬住個枕頭當Elkie

睇左 原來佢話 회원정보를 운영진 공개로 설정 해 주시기 바랍니다.
Google translate完好似同另一位巴打一樣衰係要公開會員資料
但我明明一早已經響setting果頁set左
下星期一繼續努力

係時候貼返fan sign果D相

十幅得一幅清

高清腳圖

光巴做duck好

夠哂粗

都唔係好粗姐

打孖成對上

我黎

咁讓比你黎啦

屌係喎成對腳影晒 你地唔講我冇特登睇

小二

美極呢？！

定係呀肥個屎忽大
所以搞到隻腳咁鬼粗

識食實食肥姬

小腳唔關屎忽事掛

突然想食燒鴨瀨

佢係成隻腳都好似豬咁粗

美心下午茶

阿肥大脾粗先正 小腿粗就麻麻

關夜訓同埋飲食習慣事
加埋本身肥肥腳型麻麻

佢依家係肥下身

真係要搵日食下

sor
忍唔住要cut走自己

要正視啊

牙腳

( Show Blocked User - 崔有真 )

抵

訓覺都有錯

疏囉

咁weak抵block啦

屌你笑撚到肚痛

佢好橙架 入哂kpop po去block開post個個 自己開嘅又冇人理

btw 留名

你又冇講錯既

唔係係公海見到呢張 都唔會入黎留意CLC

早晨

早晨呀

砂紙絲上班路喎

佢話你差d咩？

期待之後嘅贈品😂

快d二期啦

好似同你一樣 但我都幾肯定我有set 公開

[Simply K-Pop] CLC(씨엘씨) _ Where are you?(어디야?) _ Ep.280 _ 090117

餓D吖～餓D吖～窒故BU雁HEA紙掙那～～

係，我想講我依家係一路等一路中

鍾眼訓？

我個fd上星期幫人攞靚位睇Wanna one早幾粒去添 好勁超強毅力

幫人都咁落力

有影CLC架 高清

肥肥好撚賤

你唔食我食呀

成篇Interview都feel到嗰種賤味
shameless.....

受害者肯定多達6人

玩針對

yes ..

我前一晚4點到

快d去買返杯FREE'SM LATTE飲
提下神啦

黑社會大姐

腹黑肥

不安
串過碼頭咕喱

應援聲

28個車傻聲勢浩大

要下年😭

逼害牙B

肥婆都係特別仆街 冇分國藉

你地真係想食?...
食之前洗唔洗食定藥

食完穿胃嘅食咩藥都補唔返

Btw我食

完美身形

又斬腳影

今日有個咩青少年科學大會祝賀公演 完全冇人知

錯post

呀係喎疏

網劇 9月12首播

砂紙絲有冇中呀

睇下list先

今日4首

Focus 咗落精靈同呀丞度添

哇背心仔😳😳😳😳😳

頭post

佳作

PEPE

肥肥廿幾秒自己嗌應援clc

無計啦

唉...好無奈

期待飯拍相

肥 隻脚 瘦咗

有咩

角度問題

一樣....🤦🏻‍♂️

咁睇就真係瘦左

包到實哂

Wow

十個負皮

我吸負皮

剛正返一個

唔該曬

你有份的
因你係名單中人

肯定就唔關我事既

你ff too much

我知

冇咁好氣同佢地玩

我就成日唔係到

我幾時有ff。。。。

唔好負多過正無事的

Sleep is for the weak

早抖

weak到

腳絲張gif要出名了

？

還可以啦

腳絲好勁

要團結各地車傻

差唔多fs了
砂紙絲Are you ready???!

ISAC

🤙🏻😛🤙🏻

哦～
尋晚十二點幾彈出黎叫人整BANNER呀嘛

第一時間諗起...

白色底得字嘅框架
上次真係sosad

可能識夜光

呢排成日聽 What Should I do

CLC 變左七人之後有冇再唱過呢首?

唔記得邊個

年頭好似有人講過同一句野...
一模一樣，好似係腳絲黎

어쩌죠 係幾正嘅

칯係啱d靜靜地柔情嘅歌

真係好正
特別鍾意睿恩同有真 既部分

어쩌죠

my top1

全世界都好想佢考到車牌

女人揸車⋯⋯

每隻album最尾嗰隻ballad 都係世界級

巴打識貨

係阿 但我覺得呢首係世界級入面既世界級

你冇得同肥肥架FC鬥...FC鬥...FC鬥...FC鬥....

聽到想喊

Triple H 10月黎香港？

又唔係CLC

如果係CLC嘅
D表情樣唔係咁啦

做乜野
癡線睿B

大耳獸呀

有冇人可以將莊錠欣變做大耳獸

新玩法

肥肥揸GTR..

有冇人睇緊肥肥家姐ins live

Link plz

_s2ong

今日已經live左兩次 佢家姐好似發現新大陸咁 係咁話好有趣

第一次玩live?

好過CLC連IG都無

clc有ig架 我都有follow

SUMMER KISS

拜lee啦嘩啦

有mission clear的世界裡 ?

呀B丞延對腳兩截色咁好笑嘅:o :o :o

projector ar

隻judy中咗幅射

全部都Weak到爆

唔係好明

仲以為大家訓曬添

都係想引下人上水啫

好多年無訓過了

你d分身唔洗訓?

咩分身 唔明

仆街MBC罷工

偶運molamola

咪又係要係人地fancam先有得睇

CLC！！！

訓

好weak

佢係咁

抵比人BLOCK

【韓星快譯通】CLC教女生向男友撒嬌 「나 화나쪙人家森77」

打冷震呀

佢平時對住我都係咁

不得了

負皮皇

究竟車傻對垃圾CUBE積怨有幾深？
呢2日仲不停見到有人retweet同like嗰張摑CUBE gif
垃圾CUBE

車傻圍爐好嘢

6個負皮 平時都唔見有6個人講野

有一個係我 sorry呀學友
今次忍唔住

成日比大家杯真係好灰☹️

先負皮後同情

好強的磨擦力

多得師弟客串呢套劇

我都見到依個癡線摩擦po

做車傻真係要好好眼力

有一個係我

핫바디
呀丞好自信

差啲唔記得今日有工開

精靈對鞋
老是常出現

樓上張相完美地遮哂肥肥

永遠嘅銀色鞋

又長裙

阿肥嗰套exactly係之前音銀上班嗰set
慳家

瘦咗

哇屌

Lm

個腩正撚到

今晚加餸

仲有最靚既豬腩肉~

個站主咁都post

洗眼先

兒童色情

秋鴨清黎

男站主唔係應該更注重身材咩

求換精靈

嗱⋯⋯

秋鴨清講過...世上最靚只有吳承姬
真實對白，我諗佢已經接受咗

呀B

秋鴨清

真真同呀B

肥肥插呀B眼

世界級女神

👍🏻👍🏻👍🏻

無異議

其實每次都有插

件衫逼到

幾大對比

笑到仆街

又逼害我阿肥

個噸位差幾截

5號咁醜樣都贏
我搵肥肥去選都贏啦

仲洗講嘅
阿肥肥之嘛，不嬲樣係世界級架喎清

泳裝環節點算？

仲醜過邵佩c

比堅尼加長裙

呢張會唔會好啲

原來900日

尋晚cafe已經喪po

1 on 1

冇話唔正喎

嘩 放過女神👌

出來 1 on 1

肥肥馬步幾穩

02:01-03:54

先扮親切後西面

哇CLC奇跡日

演藝家中介？半分鐘interview呀？

好過冇吖

哇...
但呢個都唔會阻止我狙擊CUBE

新女團似乎有d眉目了

🤦🏻‍♂️

嘩 不了

有大陸妹又有台妹 幾時都話cube引戰最叻

呢四個加埋昭妍同允書差唔多喇掛

打和啦

真正地底泥果d唔去嘛

C

L

點呀有真清

唔去好過去

係呀做保安最好嘛

遲啲阿肥睿B考埋車牌就可以做埋司機

聖水車神

不想放大只想放大被放大

我 肥肥 係唔會輸俾同一個人

twice

咁難得終於又參加偶運點知取消啦

仆你個街罷工

益曬肥肥

真係好啊我唔洗郁

MBC我屌你老母

唔洗兩頭望喇我屌埋你老母呀CUBE!!!

一知道冇偶運我真係係舖頭大大聲屌左出黎

究竟做咩事 點解全世界都要逼害CLC

2灘都執唔到事件重演

因為你成日講CLC係十線頭九線尾女團

成你意囉

雖然係啫

唔好講到咁揚

笑死

又可以列入CLC十大地底泥事件

仆街啦你

反醒下啦

CLC燈死埋電視台

深夜一推

再推

sor貼錯

where are you summer kiss

港女幾靚

屌你跟蹤我

拗手瓜拗到訓低

咁癲

賤肥

心心手勢

笑到噴水

咩料呀肥肥

響車睇花絮係一個錯嘅決定
忍笑忍到

放飯先睇

我聽翻黎又話係
拍攝日程取消
個節目未cut 係延遲

人地罷工就一頭個幾月架喇
唔知延幾耐嘛
仲有唔同團唔同行程，bts,Gf果d咁忙
點會同你再唧時間出黎

延期依個字真係信唔過

CLC運動會一定搞得成

其實多唔多街外人mon依個po

MON黎做乜
呢到FF比資訊多

多 你見有成20個正皮 呢到邊有20個人

有14個負皮
係咪學友得罪人多

點會 我上連登淨係入呢個po 好少出公海留言

????

55

jer住哂想點ar

希望快啲有機會去台灣or香港,泰國啦

一桐bb同我錠一齊跌落水

你會救邊個先

萬歲怒屌黃牛
一句你收皮啦就獲得了3個正皮

留意返唔係你錠
梗係救我錠

好多呀GEM

秋鴨清
最後都係CUT走左

秋鴨清心諗唔益你地

燶了燶了

吓又燶咗？

今次炒唔起

正常都會cut
應該得我地先想睇

肥肥手臂真係...

好正

佢格甩底實好臭

靚女乜都係香架

打死人

阿肥表示:

阿b個格甩底

秋鴨清應該成日俾肥肥瘋狂西面

西成世都抵啦
慘得過無得被西面

肥肥最多飯站

多肉體飯ma

所以留言叫오리승희 ，승몽同응짱一定係冇錯嘅

車傻們早晨

午安

相對的
肥肥有幾多斤重，就有幾多飯站

仲有Fansign

影到瘦一瘦咁

肥肥都會應隔離自由討論d po

秋鴨清開心死

秋鴨清幫佢cut走咗個車呔喎
梗係要多謝人啦

冇咗後備車呔

無人推post....

推

費事十連啦....

個topic應該係「GB Stage後車傻的忙碌期」

哈哈哈 我肥

萬歲成日都狙擊我主人

肥肥好慘

如果萬歲咁樣做會開心啲咁我都無咩所謂

連Gaon榜都出左 今次銷量唔好話低過crystyle 仲低過nuclear........

樂趣呀絲

黑粉

呀b剪左陰

好撚似金所炫

其實我成日覺得阿B個款好鬼似Uie

依個公認架喎

佢自己都跳비니비니 CF舞扮UIE

1001

你唔入鏡咪靚囉

大脾肉一樣咁搶鏡

其實萬歲唔係狙擊我主人
係狙擊我

都話佢係隱性肉體飯黎